公平講，警棍單野唔係大家咁諗

公平講

1.工程撚一睇就知，索帶黎的。

2.索帶係有亮黑色，對正video 補光燈係會出現咁強烈的反光效果，
特別因為攝影機係室內ISO提高下（放大相片有明顯 noise)，dynamic range大大降低，光位好易變死白，令人錯覺如metal般光滑反光。

3.唔覺得係意外，因為速龍用的警棍是圓柱型，並不如佢新聞稿所示係下幼上粗(有意誤導)。如果索帶一甩，一打就會飛走(參考上圖)

結論 ： 專登咁SET UP ，而且一早夾好比人影到，可以咁樣蒙混過關

pish

push

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

屌左先冇錯既

樓主 警犬？

唔撚理
佢對我地有公平過?
沉啦

樓主應該都係想大家focus返係主線姐

小麗老母個fb有片，索帶都唔係咁

喉碼呀屌你老母

唔好將我同d狗拉埋講

睇晒我打的字先

公平咁講你唔試下俾海綿彈爆頭？

即係滑咗上去就可以唔當改裝亂扑人扑到爆江
係咪咁既意思？

自己search喉碼啦柒頭

索帶都有硬度，點先排除到佢唔係專登？
唔係鐵唔代表放果個位置度攻擊力無加成

自己放大睇. 黑乜Q 索帶.
此post 已完, 負評, 上一頁

話題終結專家

此POST已完

成粒螺絲係到你同我講係索帶？
移左位會生多粒螺絲出黎？
你係邊個星球嘅工程撚？

留意我打的文

係唔撚可能滑左上去
索帶彈性好有限

你參考張圖
條手縄都有一定的粗度

一甩的話，基本上一棍就飛晒出街
就算未甩晒，都會出現不同的傾斜度

而唔會見到 video
咁有三條緊緊無空位咁扣實

再者成支棍係柱體，非佢地示範圖咁上粗下幼
唔可能以「kick住」係頭

放大之後咪黑索帶囉？
樓主冇錯喎今次

公你老母平！
舊野如果本身係黑色，點樣可以影到成舊都係金屬質地呀？
收皮啦屌你老母！
不如用你個柒頭比枝棍扑下先證實下啦陷家產

屌撚左先，理撚得你係子宮環

point 2 咪講左囉

屌我老母做乜鳩?
分化撚

我屌你老母啦工程狗
係工程狗會唔撚知有不銹鋼索帶？

大家冷靜d
唔好語氣咁重

對犬點解要講公平 對敵人仁慈？你對得住前線戰友？

你睇下成張圖先，係硬光黎有晒影，係補光燈做成
亮黑膠都可以反光。請參考point 2

睇清楚我結論係乜啦

乜都屌左先

金屬反光
黑索帶點會反光反到咁

pls refer point 2

就算無水喉碼都唔可以係咁向住個頭扑啦屌佢老味

是索帶，不是鐵圈，警察呢次澄清冇錯，要承認！
否則同藍絲不分是非冇分別！

但究竟係鬆脆去到棍頭，定係有心索去果度就有可疑了。同埋在棍頭有索帶傷害更大是不能否定的！

我諗樓主意思係索帶係真
但圖入面個CASE唔合理
即係有心用索帶去加工。。。

跟住？
當唔係改裝？
係咪想咁講

你想話雖然係用膠索帶
但佢都係特登綁喺前端增加攻擊力？

我唔係幫狗

請大家睇清楚個結論

你要去反佢個解釋，就要合理的指控

如果你第一句仲係屌佢喉馬

班狗已經可以收你皮唔使再同你講落去

我呢個指控，班狗應該反駁唔到

因為佢用支下幼上粗的警棍誤導

樓主曲緊

指鹿為馬，三毛快啲離開連登！

不能以仇恨蒙蔽理性，是其是非其非！

黑索帶反光反到成條同棍頭銀色位一樣色？

推

結論 樓主啱

但係班狗用咗索帶黎代替鐵環

一樣起角 一樣增加殺傷力

本來冇乜人知 班狗主動回應就更好

就算就算真係誤會咗 唔緊要
撐警班人一樣喜歡看圖說故事
只要我地自己心水清 唔好真心膠就夠

根本係索帶, 就算我都想黑警快D死全家都係咁講
但係係索帶亦唔代表唔危險, 樓主亦冇話幫D狗解釋

利申 都係做工程 嗰晚見到張圖已經咁講 都係冇人信

yes exac7tly

根本係專登，而且預左用呢個借口甩到身

因為索碼頭好撚硬，而且細

咁細個點一打落去一定破皮，咁多個頭傷害範圍大

或唔傷果d可以自己試下

專登咁SET UP ，而且一早夾好比人影到，可以咁樣蒙混過關

算啦樓主, 呢班撚樣已經是非不分, 為反而反, 好多都變撚哂現代版紅衛兵, 容易被人煽動既一群柒頭, 可悲又可笑

同意，有心機會較大，邊有咁橋！

鬆撚到𠴱個位？

之後話唔同型號

收皮啦

我好奇你會有張警棍高清圖

如非警犬 請註明出處

唔理佢係鐵定膠
俾支咁既野打中 一定開花
同埋肯定係專登

唔好解釋咁多我唔理我唔聽

一定有心

好撚毒添，諗埋點甩身，你咬佢唔入

支持你呀樓主

班兒登仔15歳都唔知有無 睇唔明架

Me too

即係你覺得啲索帶會咁啱係棍頭停低
即係你覺得係索帶就唔會威力大啲既?

點解其他棍無索帶啊？？？？

你有無良知？放大一件事黎講，又唔見你放大警黑合作？

正解

維穩狗

請起底

問你啊

我諗好多人無睇文以為我支持狗

樓主曲線，但似乎唔係太多人明

都話明叫「索」帶，拎黎索實啲野，點會鬆到去棍尾，條八婆仲索左2-3條咁多，唔好呃自己啦

圓柱但又唔同型號

請睇晒我打咩字

唔好睇完個題就屌左先以為我幫佢地

就算係索帶 個扣個位仲要剪完係拮撚死人
你扑人嘅話一樣痛到仆街爆硬血

連登撐警未死過呀？

我問緊樓主係咪警犬呀

你咩料呀？ 李光頭？

block 上一頁

冇計
呢啲Case 疑點利益歸被告

公你老母個老母

唔理你係膠定鐵，總之係硬加上細打擊面，一打就會爆缸，大力d 會爆骨死人

五毛?

舊膠你見到下圖都有少少反到光
咁強光真係有機會反哂

而家睇返d圖 真係似索帶
但大家都冷靜d
睇返樓主個底係自己人黎
我都明白大家好嬲班狗咁撚仆街
但要保持理性 唔好學對家

扑完先講公平？公乜撚野平？

支持咪支持

up 咩春15歲

1毫子唔好賺咖

真相post唔太受歡迎
呢條線已經死左
大家focus翻主線好d

我屌你啦，連我藍絲老細都話係不鏽鋼索帶
利申：電燈仔

好多人睇唔明中文

樓主gg

純推論，會唔會係四條索帶？

用來固定係應該索握把果邊, 而唔係棍上邊lo, 重有你索緊左就算拉返落握把位都扣唔返條手帶, 點拆都係多餘!
而且警通例冇話可以係裝備自行DIY, 林蛇咁講已經on99, 自行合理化裝備加料

重有索帶剪口鋒利, 大力打埋人體好容易見紅

四條帶，唔同方向索
有幾難?

由佢沉啦

係索帶又點 係索住條繩又點
點撚樣可以滑到固定係棍頭

呢個真
有乜可能咁樣走到前面照用

完全唔似索帶
屌你老母
一睇就知係金屬黎

樓主係弱智 完

總知支棍咁樣，一定一野扑穿頭，呢個係事實。

咪on 9la

一睇就知金屬 3毛退散

係屈佢又點

係，不過好多人覺得係加戒指

呢個係好stupid 的做法
只有加索帶，佢地甩到身之餘又做到同樣效果

anyway d 人唔睇字我都無法
keep 住屌佢用戒指，比班狗輕易 KO 駁回

收皮啦我係地盤佬呀
你講大話都講個好啲㗎啦

唔明樓主講緊乜撚。。

咪撚戇鳩啦 你先試下索死條索帶再fing
睇下要幾撚大力飛到咁出黎再講

與其爭論佢係膠定鐵(你覺得係膠咪膠 鐵咪鐵)
不如將個輿論方向帶返去 點解可以係站入面無差別打人

屌你老母啦

下次我把遮柄又試吓先，睇吓你班狗會唔會又吠先

即係你意思
唔係鐵索
狗拎呢點用膠索打甩
索緊左 就唔會飛到個棍頭度
所以 結論係隻女速狗自己改裝?

1、2 同意
3唔同意
如果fing甩咗 唔會三個圈黐得咁貼 亦唔會索得條棍咁貼
擺明係特登索上面

如果佢剪尖角同釘一樣效果

佢加唔加候碼
都唔撚係重點
重點係棍上加野已經係仆街

一群柒頭
我又真係幾少見過d人係講一群而唔係一班

其實呢個post作為同路人令我好灰心
原來好多人真係一味屌
唔會智取

比左咁好的文宣比大家反
仲要不停屌鳩我
希望你地係未睇清楚而屌

如果睇完都係咁屌的話
我真係低估左呢度網軍的數量

工程撚一睇就知唔撚係索帶

喉碼用嘅只係一塊好薄嘅金屬 唔夠1mm厚

呢隻係光身嘅黑索帶 加上閃光燈先會閃到而家好似金屬咁

利申工程撚

Btw黑警死全家

索帶 又點 你試下比佢打番下

咪影衰工程撚啦
咁都唔識分

一睇就知唔撚係索帶啦屌你老母 解乜撚野晝
愈描愈黑 毅進仔由細到大乜都唔夠人黎
默書考試測驗乜撚都出貓睇隔離 會做呢d野唔出奇

我只係睇到有兩個喉箍 自己係工程撚

3 意思係，一定飛甩，唔好比人影到係棍頭

結論 ： 專登索係頭，比人影到就用呢個借口甩身

平時做野經常接觸到索帶既小弟表示，就算真係索帶都好，索帶個頭係非常之硬淨，如果個索帶頭突出黎既索帶剪得唔乾淨，即使突出1mm都好，係非常之鋒利，幾粒咁既頭加上警棍既威力，打落人度係絕對會刺傷/𠝹傷流血，相比起無起角得個硬字既金屬水喉碼係有過之而無不及

就算係唔係索帶都好
係咪未撚用過索帶呀
索實左點樣推到出最前
無索實鬆到咁嘅一揮棍就會成條跌出黎或者一d係頭一d係尾喇
點會整齊咁索左係棍尖呀
咪撚亂up想幫班狗洗白po

原來索帶嗰頭咁大嫁
我做左裝修咁耐 大大細細索帶都用過
係未見過咁大個頭嘅索帶
我真係冇見識啦

點睇都唔似索帶

根本如果係鬆 一用力揮就會甩出去 但佢支棍明明實一實 唔係滑出嚟

呢個我咪講左囉

支野有問題你唔撚立即更換 而繼續執勤？
答我啦屌你老母

樓主咪話唔覺得係意外，係警犬故意放前
個個鬧佢幫警犬洗白做乜

想洗白收皮啦？

如果pt2 成立
棍頭高光位/ 成支棍 都唔會咁黑

我諗佢地睇唔明你個結論
雖然我一開始都唔明

睇多次d字 thx
洗乜鳩白

成班唔睇晒就屌

呢個po有幾多隻警犬？

唔同你鳩嗡
聽日翻去問打理用晒未再上圖
利申 電燈仔

spin左去邊?文盲?

我開始講得我講左真相

本來可以好好利用反擊班狗

班網軍大大力入黎屈我，企圖拆散個有力pt

隔離個隻都拎住呀 又唔見佢上半身有索帶

樓主得罪講係你講得唔清唔楚
我都係睇兩次先睇得明
你應該話唔係金屬係膠威力都係一樣

唔撚理啦 都係一鳩樣
佢點撚樣對我地？
又咪屈鳩我地！用腦諗下啦

問下製造商原裝係咪咁
比唔比改裝(不論係膠索帶/水喉鎖)
咁最實際

雖然大家閱讀理解能力有問題
不過你又真係寫得有啲1999
我都睇咗幾次先確定到你立場同埋想證明啲乜
個標題又起得差
一係再開過 一係由佢沉啦

支嘢上邊就算係索帶
但係會對市民做成嚴重傷害

點撚解唔係即刻換棍而係繼續使用？

警犬根本拆唔到

講真唔止一張相
唔會咁巧合張張/部部機個快門同iso都較到一樣
更何況仲有在場咁多枝燈唔會下下都係咁閃

有冇人知係邊間出?

改裝警棍就改裝警棍，反正個舊野就唔係原裝配件

我打文果時太撚嬲諗到乜就打乜

可能真係1999 , 睇完唔係果個意思, sor

睇唔出邊度有螺絲

喉碼個頭唔會咁細 係索帶

黑警死全家

而家仇警情緒咁高漲 體諒下

同意

呢啲係法律上嘅疏忽，絕對可以告民事
就正如佢支槍唔小心入咗實彈打死人
就可以得過且過？

開閃燈做唔做到反光

我想大家冷靜d

由呢個方向一齊反擊班狗

同埋佢用支錯的棍去示範，證明身有屎

呢樣真，樓主想話警犬專登索係棍頭打人就直講lo。

條索帶粗，個頭都大d

我結論打得好清楚喇

可能大家睇到中間太火無睇到尾

push push push push你老母咩 行撚開啦

full gear+槍＋鋼棍 vs 紙皮盾+地盤頭盔+遮

好撚公平
又唔見你出嚟你叫警察除裝飾

公平你老母，block得

索帶又好，子官環又好，條八婆咁既死樣都抵屌啦

其實唔係睇唔明
係連話 專登索喺頭俾人影到都可以用黎甩身
呢句我已經唔同意
我依加就當佢真係索帶黎
嗰條仆街索到咁前仲幾條有幾個索帶頭
點都係務求令到俾佢打中嘅人更加傷
死埋就最好
根本連個出發點都錯左
我完全冇質疑樓主嘅用意
只係索乜落去都好 譴責佢加料就ok
冇需要猜測佢用意同搵藉口

各位睇睇, 留返比各位判斷!

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

我一直奇，個反光面咁啱喺條帶度

對家屈示威者有槍嗰陣公唔公平啲講？

你真膠，繩脫離，個圈即係同時有空位會脫落。佢個圈係緊緊鎖係攻擊頂部。
你收皮喇，坐能住個腦

呢個point大家都同意
而家話索帶係特登索喺前端加大攻擊力

唔信 叫個差婆比支棍扑落你個頭度就信

Sorry
自隊十粒膠

你無錯

加左料想打傷d就一撚定

只係我心寒佢唔係一時興起的決定

係諗埋後路咁撚毒

佢個解釋無人信還無人信

但我最撚火係佢個大話真係令到人迷失左反駁方向

變左無頭案

我都覺得外型似索帶 突起物同索帶扣既梯形差唔多
但係屌左先算 人地都屈鳩我地係外國勢力同埋整TATP啦
好似brexit咁要夠無賴先贏到文宣戰 有少少可疑地方就無限上綱上線
共產黨同TVB一直以黎都係咁樣得民心 我地唔夠無賴必輸
另外就算係索帶 個扣插落黎都係好撚痛 一定會出血

索帶有彈性的？

樓主的重點係
唔理佢係索帶又好 金屬的唔知咩都好
只要套左上去
一野打落去一定都係痛左
其實係冇分別

結論: D狗唔好賴索帶鬆左定點, 支棍個頭加左料係事實, 打人一定係痛左

我同你講緊同一樣野

膠乜?

就當你係索帶，個索帶上四方形仲硬過金屬，扑落去一定頭破血流，依家仲要三個四方形分佈係圓柱上既不同方向，一扑落去會做成三個血洞同骨折

點解可以有60幾個正皮 你老母臭閪

四條變三條

所以我咪話佢毒囉

d人唔信索帶以為佢傷害低

但索帶好撚傷之餘，仲比到佢呢個借口甩身

因為其實真係有一部份手索左係尾防脫

同意你既講法, 無論膠製定金屬製都係加左野上去.

佢索條繩，而家甩咗繩，即喺有空位，佢有條件會滑落，基本上佢咩黎都好都係加att10up

唔需要公平
黑警打人用武力個時從來都冇公平過

叫條撚屌拎番支棍出黎對質

狗狗發現
Blocked

Noted

其實我都認為係索帶
不過係專登扎個個位，等打落去個下傷d

Thanks 帖主

咁既設計一啲都唔make sense，識用行山扙既都唔知唔會咁設計

亮黑色反光同銀色反光都唔識?

色盲定智障?

唉 只係咁啱影到一支
可能其實有好多
其實我真係明你底嗰浸個意思
係想話可能根本唔只係嗰一條仆街自己嘅決定
係本來高層就默許佢咁做
又或者係真係佢自己加料
通左天之後高層even覺得佢有腦
幫佢解釋係正當之餘
可能以後所有棍都照咁加料
但係我地只有譴責同推上國際一條路
我明你想解釋俾我地知
但大家情緒都混亂同低落嘅時候
可能冇足夠嘅清晰度去理解
所以都係繼續做文宣 繼續推吧啦
大家加油

我再簡單清楚d講

1.大眾覺得係鐵扣，我唔同意； 而且好易比狗反駁，一句KO你

2. 我意思佢故意使用索帶 可增傷之餘，仲諗定用呢個原因脫罪 (因為有部份狗真係索係尾防脫手)

3. 如官方解釋 係無可能係棍頭 kick 住，一脫左棍尾後一fing 就會全部飛走

所以我呢個 po 主張由 point 2 ＋3 去反駁班狗，點都比 point 1 有力

樓主係話係索帶，但係係特登整成咁，絕對有加料，咁難明？

樓主係想講條女畜有心加膠索帶喺棍頭
連俾人影到嘅甩身藉口都已經諗好哂先加料

睇哂全文先屌啦

樓主而家咪就係想帶出：

黎破解黑警嘅辯解囉

加戒指個講法已經俾班狗破左
要講就應該講佢地係特登加索帶

利申 我由第一眼睇就覺得似索帶

我做過下工程，但真係睇撚唔到工程撚同用索帶有咩大關係，咪以為彈句工程撚就係你所謂既專業意見

咩都唔知千錯萬錯都係班狗錯 吹呀

995個負皮=成班連登仔都唔撚睇字
罰你由頭到尾睇多次樓主UP乜

原來鬆到有兩個繩位滑埋上去都見唔到有空隙
popo用有彈力既索帶？

唔知madamn有彈啲定索帶彈啲呢

意思都係一樣
樓主體諒大家都係激動緊
加料棍就係加料棍
中咗就係中咗

講咁多，不及一條片

唔好理佢地啦，佢地癲左

其實都幾驚佢地以後所有警棍都會移個圈上去。 無論點，有尖銳物體係警棍都係危險

你想我死全家，難道你支持警犬?

原裝索帶一早就無左
所以任何掛得住的野一定係後加的

公平D講 你比人扑下就知

索帶 - 同意
作用都係加攻擊力，有分別嗎？

咪玩啦，點移

公平d講，你睇多次d字先

無分別，你get到個pt

exactly

我就信係索帶
但死都唔撚信係自己冼上棍頭
點撚樣冼到咁岩岩好, 係咁冼得甩埋添啦
明顯係件八婆移上去再拉實打鳩人

索帶一鬆就一定飛哂出黎，跌走埋啦

成立獨立調查委員會去查咪公平囉

我係樓主

唔會「移」

一定係特登做

因為一移就飛甩，仲會扣係頭?

公平咁講

一邊有棍，有各式各樣嘅催淚彈同子彈
同埋重型器械

另一邊得丫叉同行山杖還擊

其實幾公平

屌你老母樓主仆街死
班死差佬點拆局關我撚事
我淨係知樓主幫埋班死差佬解釋就一定係支那狗

我係樓主：
你講中左我個point

樓主講緊
如果係繩甩左 而枝棍係圓柱 唔會上粗下幼去到頂就KICK住
索帶好大機會同時一早就飛走埋
但張圖睇到似係索死左 根本無空間比繩
由頭到尾 樓主原意係講即使索帶係真 官方個講法都係有問題
言下之意 可能係一個高層次有諗過度過嘅改裝

真係索帶嚟，但一樣照屌！

樓主，唔好灰心，體諒下依家已經係風頭火勢，
等佢地冷靜啲諗返就知件事唔係咁簡單
PS:我一開始都差啲負皮，慢慢爬哂你啲對答先Get到

幾合理

唔該睇多次

我無幫過班狗，反為提出左個佢駁唔到的point

正評 雖然樓主係有d1999

好撚肉酸，唔岩聽就犬

咁強光 支棍黑色都反啦

用弓箭比較實際

公平講，樓主係唔係讚成速龍無差別亂棍打香港市民

黑警對示威者幾時有公平過

樓主 請表示你是否警犬

有任務比你

再睇一次啦

我係警犬會咁篤「自己友」？

樓主表達能力差
另外想問下張圖嘅出處

係索帶 但肯撚定索緊左用黎加大殺傷力

話撚知佢 總之冇一個係無辜

索帶係後加落去配合狗警謬論
要用索帶，條索帶吾會咁綁，條索帶一定穿過繩，見圖

會幫對家澄清埋，真係好撚野

公平講 樓主弱智

點洗都冇用

下次樓主可以嘗試用多啲粗口鬧左狗先
同埋個標題用公平啲會令大部分讀者好嬲，因為本身狗就好賤，佢地唔公平左好多鑊，次次都好似想殺啲年輕人咁

不過我明樓主用意係好嘅
但係就會好似宜家咁俾人x
用個neutal的標題好好多
否則你只係入子彈俾對家

公你老母平 同警犬講公平

係膠同鐵打落嚟根本無分別，有d物理常識都知，受力表面有嘢凸出嚟，無論係膠定鐵都一樣，就如小朋友嘅LEGO掉咗落地下你用腳踩落去一樣，真係可以打穿頭

我是樓主：

所以咪話佢地諗定後路咁解釋

但呢d結法，佢只係一句話無扣實sor .就比佢地過左關, 好撚唔抵

慳啲啦 完全唔係嗰樣野呀

咩叫澄清，你睇多次

我想知咁cool 條繩有咩用

多尻餘
要扣好條繩一個索帶就夠
點解要3個?
如果係standard gear 點解要成一日先話你知係咩?

而家點睇都真係索帶
其實應該唔好再focus喺佢係咩，重點推點解狗咁撚大意（定突登，索帶扣打落都好撚痛！好撚傷！

依張睇到上面好明顯係有兩粒絲帽喎

原本想駁你
但諗下諗下都係做下實驗先

結論: 真係好實 完全郁唔到

我係樓主

唔係大意係專登咁扣

我當你真係索帶，索帶條尾剪左個水口都好利，用果個水口位打人一樣會劃傷皮膚。
情況就好似戴指虎打人。

明顯係絲帽嚟

點解要棍棍打頭，打到條友暈下暈下咁躝住走？
佢有罪就捉人，打完人又放走者係點，都唔講佢係乜人

我覺得真係索帶
但係其實個重點根本唔係金屬定索帶
反正咩嘢擺係果個位都會扑傷人
個重點應該係佢意圖增加傷害而係警棍上添加硬物
佢係咪意圖呢樣嘢我哋可以屈，但係係唔係金屬就我哋冇得屈

錯了，你實驗應該係連粗縄一齊索(手帶)

之後夾硬扯甩手帶，睇下fing 唔fing 得走同埋會唔會咁整齊咁排排扣住係棍頭

就知警犬講大話

大家睇埋個結論先啦，個post曲線黎架

成班抄車

點睇

我係樓主

你無講錯，我同你意思一樣

可能你再睇睇我寫咩，我寫得1999 d sorry

但如果係因為條帶甩左
唔係應該條「索帶」會係棍底咩？
點解整得咁近打人個個位？

淨係除低gear
帶個普通口罩試下tear gas先啦

成班炒車亂屌人，樓主好慘。

唔好怪班手足，佢地都只係因近排既事太嬲

借位
請幫手report page, 內含義士資料

咁既時勢 情緒一定有
但我地一定要控制到
唔係老屈 同幫狗有咩分別

呢個唔使試啦
大家都知

班 班 班 班 班

撐你，不過下次present得好少少唔該
連登呢度係反黑大本營，好易激起民憤

食撚屎la

睇顏色都似索帶，上圖反哂光連支棍都變灰色啦，唔係淨係索帶變色

唔洗灰心, 我之前個po講都喪比人負皮, 佢地冷靜返就會明㗎啦。

呢個個環都唔似啦

放心，我從一開始都唔係屌你
只不過係幫你整合下，講下我自己嘅睇法

得罪講句 唔係追晒全部文我都會差啲負評

係情緒引導下任何對班仆街有利既point
好多人係會本能地忽略（包括我在內）
調番轉你係要將個結論講左先然後再俾你既分析

同時亦請樓主你體諒一下
呢個幾月好多人情緒係極度繃緊
我尋晚只係睇直播都已經有焦慮情況出現（我認我廢）
更何況係出過去發夢既各位手足

另外
TO各位發過夢既手足
如果你地有任何情緒上既不適
請你地暫時停止接收任何資訊
你係可以選擇休息一下先再番黎打仗

共勉之

我明，但理解能力無禁強既人未必領會到，可能你要直接d, 唔好太隱晦。

反正一定要煲大同追究啦
推

如果係下幼上粗果隻 索帶只要索到唔會甩出去就夠 而依單野果枝頭尾都一樣粗 佢要攝條繩又唔飛出去都要索到好緊下 但索到佢咁款根本好難會郁 分明就特登索緊係頭到 出事就搵支唔同粗幼既黎spin

係基本裝備有索帶駛撚隔2日先回覆？

專業
建議你開post講.

公平？！佢地幾時對我地公平過
我地就係生存係不公世代然後我仲要對找我嘅人公平！
你癲撚左丫

屌問題係枝警棍本身唔可以比人改裝

係應該係索帶，但要咁樣唔上唔落喺度，應該要特登推上去先得

樓主唔係嚟幫狗拆彈㗎, 係理性討論用咩point攻擊啲狗咋, 唔洗咁惡。

下 依個位一棍打落去
你即時收皮wo
咁都算?

唔好傻啦，就算係索帶又如何，有粒野同冇粒野打落去都好撚大分別，咁d 狗次次用呢個藉口，卜撚爆人頭係咪公平呀又

公你老母平咩 人地有冇同你公平講呀？？？

屌你老母當人弱智？
索帶定指環都好 紮咁撚出唔係想人見血？
我屌撚爆黑警啲老母老婆女

Brian problem?

問題唔係件物件係咩
係佢用任何野加裝係警棍上打落人度 都會有增加傷害後果
除非係海綿既話就無事
第二係佢無解釋過又無影低警棍構造 淨係發新聞稿話係索帶就算
呢樣就係政府一直唔識處理問題既原因

冷靜啲 睇多次篇文 樓主唔係幫狗
係講狗特登加索帶 殺傷力更大之餘仲可以搵藉口

真係好多小朋友都無哂理性.....
醒呀喂唔該

當佢係黑色索帶
人地3個圈佢就咁特別有4個

嘩巴打你咁勇企到咁撚近影佢哋都有嘅

呢單野同元朗大肚婆嗰單一樣 - 少少error並唔影響黑警仆街呢個事實。就算嗰個真係索帶而唔係喉嗎 (放大嚟睇又真係應該係索帶), 打落去一樣係加料痛。

等於我去茶記叫凍奶茶跟住個伙計加料落精液定老鼠藥都一樣係仆街

完全封鎖 得架啦 咪撚on9

冷靜啲 睇多次篇文 樓主唔係幫狗
係講狗特登加索帶 加大左殺傷力之餘仲搵到藉口完美甩身
所以我地要攻就攻依點 講水喉戒指拗唔贏

你老母閪。根本就無人可以追究。唔撚道歉都算。現在仲要做假。你估依家拍少林足球咩。

其實佢用支錯棍示範
等人掉入mind trap

首先索帶綁繩就唔make sense
點解唔係包住支棍打個結？

On9當有理

屌 唔好屌走自己人先啦
係唔係應該用理性方法去排除索帶嘅可能性？

警犬開post

高清警棍圖

根本就係集體炒車

係索帶, 咁又點?
一扑爆缸無分別, 如果起角
直頭可以劏開頭皮
發炎一樣死得人

係咪屈你唔起丫柒頭死黑狗

樓豬知唔知自己講緊乜呀
第1,2點又話係索帶
第3又話特登扣上去
咁其實你個立場係點
講到一舊舊咁抵你俾人屌

呢個都係Point嚟喎
索繩用四條索帶唔make sense喎
叫警察解析下 點解要用四條索帶索繩？
仲要支棍揮動嗰時D索帶完全冇喐過位
即係係索緊啦

咁多人唔睇字嘅

仆頭都已經係唔跟警察通例啦，唔洗講咁多喇！

乜嘢叫紀律部隊呀？就算係自己加索帶都唔得喇！更有顯示其他嘅警棍用金屬喉碼！作為公職嘅紀律部隊可以自己改動裝備的嗎？裝備如有問題衹可向上級反映！自己不能私自改變或改動！

影片係螺絲 我有看過

公平講一定唔係喉碼，係索帶

但索帶頭係正方尖既，打落去一定比原本痛同易爆缸
明知故用黑警都係仆街死啦

護犬閪

你頭3 粒字已足以負評

樓主講野真係1999
要曲線既話曲得好啲啦

屌你老母 警犬死全家 仔女一出世即死
老豆老母皇天擊殺
有血緣關係既直接暴斃
撐警犬既爛賓周陽 爛西

三上悠亞無碼流出

如果係想減低對示威者殺傷力！顯示友善嘅！可紥布及棉花等柔軟些物件！

一定係某類硬野
只係未有人查到係乜
或者外國人會知係咩

我覺得樓主提出嘅論點
就咁睇係有道理
未知事實真假
但唔好因為被人鬧灰心 始終大家被人欺壓咁多日 大家都諒解
btw如果樓主結論講得清晰啲
可能觀感會唔同
因為即使係索帶都要追究

工程狗真蠢閪過人

今日仲講公平 ?
依家根本唔係探討「公唔公平」既時候
同埋 咪撚 ON 9 啦 你咁鍾意講公平 你唔去搵哂對市民不公既事情嚟開 POST 講 ?

大家唔好聽佢講
信連登時事台就得

咪撚 ON 9 啦

你咁鍾意講公平 你唔去搵哂啲 黑警對市民不公公既事情嚟
開 POST 講 ?

Block9依條撚樣啦

笑死我
上晒腦
不公就代表你可以脫離事實屈返人？
你同黑警分別喺邊呀

呢度好多都係盲既
是非不分

on9 仔, 依家係話你 點撚解唔搵黑警對市民不公既事嚟講呀

柒頭, 你閱讀理解 0 分架 ?

你同 CCTVB 有撚分別呀 ?
黑警對市民不公 又唔見你講 ?
市民對黑警不公 你又講 ?

ON 9 仔 問下你老母生你之前係咪睇得太多 CCTVB ? 無撚腦

就算真係索帶
都無問題

屌唔小心正皮咗

首先，我當佢真係索帶，條繩有粗度，如果係本身索住條繩（即係樓主張相咁）但甩咗，索帶唔會自動收緊，係會有鬆動位。而我哋見到張相佢咁緊貼碌棍頂部，即係好大機會係隻狗自己索係嗰個位

第二，索帶個角位你估唔硬？扑落嚟一樣咁甘！

結論：無謂爭論索帶定鐵圈，黑警就係仆街想爆人頭！